一人一條睇完會好舒暢既片

1:23開始

點解唔吱d黑色

黑色係鬚根